Jaký Vp AA NN v AA NN . 
Můj AA NN v AA NN Vp AA . 
AA pro mě Vp Vf NN , Vp VB ho ! 
NN ! 
Vp VB AA , Vp že VB víc , ale hlavně že Vp . 
VB se na AA NN na NN a taký VB NN . 
Po NN NN v NN k NN a VB tam , ta NN mi VB , protože VB AA a VB se s AA NN . 
Kdy Vp NN Vp VB na NN , abych Vf se snowbordovat a teď VB to ! 
Taký Vp VB na NN ale pak Vp , protože Vp Vc Vf na NN , později VB . 
NN NN někdy Vp AA , ale celkem Vp to AA . 
Vp VB tolik NN s tím . 
Na NN NN VB mí když VB VB na nejaký NN nebo na něco AA o NN . 
Ještě VB mí NN , protože v tento NN VB VB s NN NN . 
Její NN VB AA a NN VB AA . 
